睇左好多搜集到以下資料

順序
拜登贏
美國內戰
疫情5年內不會完結
中國收左台灣
日本大災死好多人
中國印度開戰
印度收服東南亞國家

睇黎21世紀仲亂過20世紀
以前讀書果時仲成日諗
點解呢個世界而家突然和平左咁多

yes